想買3DS LL

想買3DS LL 有冇巴絲知邊到有得分期買

千零蚊都要分期...
男定女？

唔知講咩好

學生哥 每個月靠份pt過生活

會唔會出新？

想買超任版，邊度便宜

賣寶藍 new 3dsll 11.1j版本 九成新齊包裝 唔跟火牛

自己已有三部主題3ds 所以賣走普通版

Hkd500東鐵沿線 交收 blackjacky21@yahoo.com.hk